# Artículo Ejemplo

## Sinopsis

En este proyecto exigimos siempre dar un párrafo sintético para orientar al lector.

## Cuerpo de texto

## Fuentes bibliográficas

## Responsable de este artículo

![imagen](https://gitlab.com/OctavioDuarte/wiki-base-en-mk-docs-re-gosh/-/raw/main/imagenes/Topico%20Ejemplo/articulo_ejemplo_1_investigador_principal.jpg)